點解今日美股唔開市

其實休星期六日真係好 on9
有無諗過一個星期賺少兩日好影響大家嘅快樂心情
又要遲兩日先破頂
垃圾
我嬲
連登仔嬲
契媽嬲
Elon 都嬲

戒賭啦

請致電戒賭熱線

其實真, 開少兩日市, 人類就遲兩日上火星

上年3月溶斷：點解美股星期一至五要開市？

玩加密貨幣咪24小時囉, 你又玩唔起...

手好痕

all in Tsm

好掛住我嘅 call

你不如問埋點解美股市要喺香港凌晨開市

咁又唔好
都要分莊閒
佢開就得嫁喇
咩時間我都 ok

鬼佬夜瞓

好嬲

我都係

我d bitcoin升左好多...點算...

頂我一陣又要見我買咗 bitcoin 嘅舅父

依家即刻買啦~24小時全年無休

冇市係好鬱悶

我為咗炒美股 已經搬埋去美國

呢個真

長期港股美股

有時休市。有啲空蕩

仲有兩晚

真心 依家晚晚鳩篤 瞓醒第朝起身數錢 數少兩晚真係好失落 唯有轉場馬會買波